[CityU] 又一城大 18/19學年reg hall討論區

下個星期就reg啦
好低分啊點搞

大家想住咩hall

想diu hall g

Pish

pish

return唔到

咁快知？

parta 140分夠唔夠?

屌 入硬

其實係咪真係有hall g

想問幾時周人check資料
唔作得100分一定入唔到 但作左又驚比人周到
比人踢都算 想問hall fee有冇得拎番 定係會係比hall fee前check人

入到hall 話你知

Sem中掛
應該無咁快嘅 睇你好無彩抽中

Waiting list

你就好

successful不過冇fd唔知reg 邊間好

其他frd入唔到？

其實咩hall都係睇人同你自己性格
環境就睇新定舊hall

有冇女仔有fd係asso升上嚟 又想同佢住hall?
可唔可以一齊夾reg 同房之後調番？

一陣appeal

用咩理由？

屋企？
加四年一宿

有冇女仔有朋友係asso升上嚟city
你又想同佢住hall?
可唔可以一齊夾reg roomate
同房之後調番？
麻煩ADMIN出post 我真係好想同個FD一齊住hall
有意tg:

打多左一句